登機用bno究竟得唔得？

如題

暫時未知
要睇英國, 港共點樣回應

我有特衰問下姐

其實你用特衰check in
只要你護照同名你入境其他國家應該冇問題
我記得好似航空公司會俾對方入境部門乘客名單
所以出境咪用特衰響扮嘢俾佢任check lor
驚佢check袋另一本護照咪袋響褲袋囉
過Metal detector佢又唔會響

check in同入境其他國家唔係要同一本？

依家就係諗緊點可以用bno check in

唔使同一本 同名就得啦
啲人有雙重國籍嘅都係咁啦
基本上對方入境部門見到本護照名同航空公司乘客名單一致就得啦

都話check in唔駛用BNO 有特衰用特衰
去到目的地國家再用返BNO
但如果本身美國visa喺BNO 要check in 就唔識啦，但用非支那航空公司應該都ok掛

今日岩岩到london
空姐叫我英國入境用邊本就比邊本佢睇
過海關+e道就用特衰+hkid
但係星期日開始就唔知啦
同埋而家過海關有自助 可以唔洗點就過到關

想問如果航空公司唔收bno, 係咪可以響英國告國泰犯法唔承認/拒絕接受英國法定文件？

入閘前搜下你有收埋本BNO喺肛門度

有無諗過上飛搜你身有bno唔比你登機

登機可能可以
Check in 應該唔得

告條撚咩
你一俾人發現持有BNO
你已經俾港共送左入收押所喇
仲發夢去英國起訴

咁梗係英國嗰邊啲人告啦
而家國泰咁唔掂
如果告得成罰佢一大筆錢送佢一程都好啊